挑仲以為巴塞有幾能勁

狼隊都入到曼聯兩粒，有球王美斯在陣嘅巴塞攻力廢過狼隊😂👍

咪燈啦

啱

咪又係比我地曼聯禁住黎屌

吹大左😅俾佢負碌出線都打唔然我利

出廢閘

佢成功傳到五球我都表演跳海

差唔多5球

講得好 好撚垃圾踢乜鳩

屌 買撚左0:5波膽

係唔係獌狗入波全場悶撚到

痴線，狼隊好撚勁

仲要粒波係曼自己入😂😂😂😂
即係今場疤狗係冇入波😂😂

駁5刀

狼隊下季真正黎料

啱
廢到 自己都幫唔落口

留得住neves就得

狼隊屌踢巴塞喇

去利記

狼隊都可以雙殺曼聯

Welcome

先過巴黎 再贏巴塞
紅魔獸性 盡顯光芒
全球曼迷 齊撐愛隊
曼聯必勝👍加油~加油💪

已經睇到messi 挑戰英超會點

下回合等睇獌血洗魯營

你又話自己係車迷？